結他撚想學打鼓 有冇高質導師推薦？

唔想跟啲流流學
考個八級就考人嗰啲
想搵個真係音樂人學
有冇巴打有推介呀

本身識打啲基本野六連音呀嗰啲行野
屋企有套電鼓
最終目標係想同人jam到jazz improvisation
都會想學哂咁多唔同style
感謝巴打們

推

我想學結他同bass啊啊啊 求介紹

Ching 如果真係無人介紹 你可以上YouTube睇下本地鼓手拍嘅cover片 再問下佢哋收唔收學生
我以前嘅結他老師就係咁搵返嚟

巴打嗰陣搵左邊個

Jackel Pun

Ig: drumfactorydrum
觀塘區

佢唔係我第一個老師
不過我基本功唔好
所以基本手勢同拍子佢執得我好嚴同執咗好耐

睇得出佢識嘅嘢都好多
唔太主動講出嚟 要問先會教
不過香港大多數老師都係咁樣
始終無固定嘅課程
所以學生諗到乜佢先會教乜
不過佢好肯教好肯答

同埋佢好強調要不停彈歌
不停彈先學得快

師兄之前跟邊個？

點解仲有心情學吹打

不過其實學到咁上下都係要靠自己
都係彈得多 聽得多就慢慢進步

同埋要練就練自己鍾意嘅歌
唔好為咗要練技術是夾硬練自己唔鍾意聽嘅歌
一來彈得無癮 二來唔會記得自己練過咩

Can tg talk talk
@Djh16

@mstrveo

我跟左呢個呀sir都有成年幾，由一開頭只係識幾個木結chord到依家可以玩電結jam吓blues (當然要比心機時間去練)，都教識左我好多嘢，有時有啲嘢上網學唔到。真心推介

Gould

新手真係唔建議上網學
不過學到咁上下 上YouTube又真係好多嘢學

Bass佢都掂啊？

Gould好似幾好巴打有冇跟過佢學？

巴打好有錢 課咗幾多金

千幾4堂
一分錢一分貨啦
都係高市價少少

Jackel Pun 我都有諗過跟，不過佢COVER的歌又未好啱我口味，料佢就一定有既。

跟個同自己近喜好嘅老師好重要
當然 都要個老師有心教

推呀屌個個入黎講結他經 冇鼓撚？

Sor呀 ching
唔小心騎劫咗

幫推

千幾4堂絕對唔貴啦
我想跟 session 佬學樂器

師兄可唔可以分享下學左啲咩？技巧果啲有冇terms
歌又彈左邊幾首

幾時千幾四堂依家仲係呢個價咩

上年 都仲係
依家無跟佢學

彈過幾首Guns n Roses
Dream treater
A7X

因為我主要聽呢啲歌 佢好少主動揀歌 多數學生揀

學過：
手勢
拍子
Tapping
Sweep picking
樂理（少少）
執歌
Slapping （貪得意叫佢教）

其實多數都係首歌有 但我唔識佢先會教

Btw 最後一次答學結他嘢 唔想騎劫個post

幫推

The Ancient Mental 個Freddy

Gould有朋友以前跟過佢學
依家佢有左小朋友，唔知仲會唔會教人
你可以ig問下佢

認真 冇所謂呀當幫我推繼續吹
反正你地唔講野我推十連都冇人入

幫推

估唔到我呢個post可以幫到大家重拾對音樂既追求

我想學好耐

巴打玩開咩

多啲人學bass同鼓係好事
香港個個都走去玩木結
同埋唔知幾時開始 band music = 嘈音

學識結他呢個世界只會多個好既結他手
學好Bass就會多隊band

聽朋友講呀gould 真係幾好

細威sir世界第一

都係鼓
停左排想認真學番

好嘢分享下
順便幫推

Jackel 玩Djent 唔玩速彈
試下搵佢個fd

Btw 有無band嘅MeWe grp 可以一齊交流同吹水？

幫推 最近手頭鬆啲都想學鼓加買電鼓

中學時期已經想學

Wilfred Ho?

問下佢先遲下

Who來的呀Ching

諗住搵邊個學

見到你個名就知識啲野

一齊學啦 打鼓好撚爽

我都係彈結他 8,9年
半年前買左td25k 自學打鼓
因為以前寫歌發現唔識作鼓嘅部份
所以想學埋

同你差唔多想學多啲關於鼓既野 而家識得太少 同埋啲基本功自己練好差

十幾年前都係呢個價

KEVIN仔。。李健宏，香港音樂人及藝人，現時為太陽娛樂文化旗下藝人及ViuTV節目主持人。李健宏曾在樂隊LMF和Hardpack等出任鼓手，其後在2011年推出的整蠱節目情義兩難全之玩爆你個腎在YouTube上爆紅，令他知名度大增。 2016年，KB與另一太陽娛樂旗下藝人火火為ViuTV主持綜藝節目真PK，為觀眾所熱議

齊齊加油吧

啱呀 香港真係要多啲人玩音樂 先可以做起自己嘅文化

Kb 個朵響到咁會否貴到仆街

再推

我識得葉世榮 但佢唔識我